|Switch機主討論(131)| 幻影異聞錄 | 大亂鬥新參戰角 | 火紋風花雪月:煤闇之章 | PAD Gold

0. 購買任何遊戲產品前請留意該產品之代理商/該店鋪之背景立場!
遊戲建議考慮於eShop購買下載版遊戲 或 購買水貨
主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny嘅係唔經代理商直接同任天堂拎貨
有關黃藍黑店請追 ([b]黃藍黑Game舖大集合)

1. 港服eShop已正式推出, 能直接在主機中的eShop上購物

2.帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

又係火紋角

諗住係其他廠啲角色

估中左

不如獨立出個火紋大亂鬥啦

大亂鬥Ultimate 公佈
Fighter Pass第一彈最後參戰角 / Mii戰士新衫DLC / Fighter Pass第二彈開發中

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Fire Emblem 風花雪月 劇情DLC更新 「煤闇の章」

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Switch Online會員期間限定！
「Fire Emblem無雙」１月２０至２６日 任玩唔嬲！

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Pokémon Direct 2020.01 公開劍盾DLC消息, 救助隊重製版消息

Metro Redux on Nintendo Switch™ Announce Trailer
2月28日發售

第8隻，
男女時代分開計就第11同12隻

任天堂平台遊戲發售表(更新至1月16日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 12月5日 符文工廠 4 豪華版 [中文版]
Switch 12月5日 妖怪手錶4++
Switch 12月5日 Alien: Isolation
Switch 12月6日 Assassin’s Creed: The Rebel Collection
Switch 12月10日 Shovel Knight: Treasure Trove
Switch 12月11日 Dauntless
Switch 12月12日 Ghostbusters The Video Game Remastered [中文]
Switch 12月12日 Samurai Shodown [eShop]
Switch 12月19日 無雙 OROCHI 蛇魔 3 Ultimate
Switch 12月19日 Monster Farm
Switch 12月25日 鍊金工房〜黃昏之鍊金術士三部曲〜 DX
Switch 12月27日 川島隆太教授監修 大人的腦力鍛鍊

2020年:
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 1月10日 超級機器人大戰 X
Switch 1月15日 Puzzle & Dragons GOLD [eShop]
Switch 1月17日 幻影異聞錄#FE Encore [中文]
Amiibo 1月17日 大亂鬥Richter & Dark Samus Amiibo
Switch 2月13日 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 2月13日 DLC Fire Emblem 風花雪月 故事DLC : 煤闇の章
Switch 2月14日 Darksiders: Genesis
Switch 2月20日 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch 2月28日 Metro Redux
Switch 3月6日 Pokemon 不可思議的迷宮救助隊DX
Switch 3月12日 我的英雄學院 唯我正義 2
Switch 3月19日 英雄伝説 閃の軌跡III
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch DLC 6月前 Pokemon劍盾DLC part 1
Switch 初 Streets of Rage 4
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Shantae and the Seven Sirens
Switch 春 Empire of Sin
Switch 春 閃電十一人 英雄們的偉大之
Switch Final Fantasy 水晶編年史 Remastered 版
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch DLC 秋 Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Home
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch The Elder Scrolls: Blades
Switch 天穗種稻姬
Switch The Outer Worlds
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch Sports Story
Switch The Survivalists
Switch Gods & Monsters

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト

二進制

隻風花雪月係日版 而家想買dlc仲有冇得喺日eshop買？

有 日eshop冇限信用卡

Tga火紋又攞到2個award 又唔係咁意外

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

避深藍代理攻略

主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨
有關黃藍黑店請追 ([b]黃藍黑Game舖大集合)

_ _ _ _ _

1. Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉) :

(置頂用)

我想出你多啲
希望6個名額入面有你份

smash bros dlc終於有個鍾意嘅角 火紋我來了

分分鐘2月應該得動森大叻
普通大叻又變返3月

我都好想啊 諗返起Rex比人出mii fighter hea

睇live時鬼仔係咁屌多火紋角

的確幾多

條trailer好多dislike

光焰
6個位有份掛？

仲會出多6個新角，啲鬼仔好快又會high過

由上一次3ds WiiU dlc出神威已經屌緊啦
所以估唔到今次又出埋先生

第五彈壓軸登場suppose係最hype架嘛
點知依家

我好hype喎

依家已經唔係壓軸啦,後面重有6隻

好似有啲hea

好hea 仲hea公佈嗰條過條片

神威子嗰次鬼佬嗰邊連game都未出
風花雪月咁好評我預佢會係下一票頭先加，點知反高潮

今次啲精力放哂喺場景度，啲人物好似冇咁仔細

可能太趕

而家好似手機驚出招

個場好hea喎，原作已經唔多學生，而家亂鬥版直頭後面無晒學生得幾個企前少少（好彩門口守衛仲喺度）

咁講嘅話link招大仲hea

XB2個次話時間問題整唔切 今次風花雪月又咁快嘅

親生仔同便宜仔o既分別

幾時再有direct

櫻井係火紋fans

上個禮拜pkm大叻
今個禮拜smash大叻

點解隻fe 1080同720好似冇分別咁？
係我問題定隻game本身係咁？

其中lyn唔喺smash都幾出奇

Reddit /smashbro ww3

黑絲

twitter都係

收隻witcher都咁難週街都冇貨

當年melee，ROY直情亂鬥早過火紋本家出

搞錯呀，話明果5隻角係重未上過大亂鬥既系列crossover架嗎
點解又出返火紋角呀

Cyberpunk 2077 has been delayed to September 17
啲大作係咪全部諗住delay去PS5/XBSX發售週期

真係咁好玩咩?
我都買唔到

Wii U隻#FE碟版玩咗兩次，現在玩Switch嘅#FE下載版，個戰鬥載入速度快到適應唔到

係就fighter pass 1加多隻啦

夠時間port上新機咩

好好玩

聽聞成個第二章改晒

巴打玩落有咩評語

櫻井教你二進制數野

Horizon Zero Dawn PC

幻影早兩日買左eshop版，今朝都仲唔俾我玩？有咩方法解決？

因為係PS5同XBSX所以大把時間
port switch咁撚煩緊係冇時間

netflix有二之國睇

好想玩

幾有大叻阿

今次班鬼佬都好兩極下 鍾意嘅好hype 屌個班salty到爆

想駁LAN線, 依家用緊5G WIFI, 有冇巴打講下值唔值得買個lan adapter?

Gift Card
我試過用Target依個網買到，都係Nintendo官方嘅

買完要等幾個鐘 佢先會send email嚟

想買一手碟/預購，有冇黃舖推介？？

Sorry見到了，上一個回覆就係

邊區eshop

香港

呢個我好歡迎

未玩過異度神劍，想問下

異度神劍終極版係咪異度神劍1既重製？？

不同於2，有興趣玩終極版，係咪先買隻2黎玩左先

理解唔到幻影點解要和諧
女主著左裝咪又係有露肉
封D唔封D

理論上係1 嘅Remaster ，不過啲人換晒模組
玩咗1先會清楚啲2最尾發生乜事

係

個人感覺 1好玩過2
玩咗1先會易啲接受2

故事 1 正 d
戰鬥就2 好玩 d

有冇人改裝個switch底座？

但我玩2先 (1冇玩過)，玩到天空樹既真相時覺得好驚喜喎

仲要所有角色加左歲 得返一個未夠18
都唔知點解仲要包到實

成個第二章故事奇奇怪怪

件全身包到實既緊身白色禮服醜到強國人都唔會著

冇我

就算有 你都只會係我招絕招嚟

姐係預訂左終極版玩左先買2
Thanks bro

2都正

15/16買唔買好

玩2 先，玩完2再玩外傳，而家玩得黎終極版就差唔多出架啦。

邊度有正價結衣環

外傳有出碟，原來仲有一隻
外傳實體版有冇本傳收錄架？？

冇
一係本傳+數位DLC
一係本傅+黃金國實體

外傳碟冇收錄本傳，外傳係單獨遊戲黎的。
另外雖然外傳故事時間線係2之前，
但我建議都係玩左2先好玩外傳，你會對2既故事感受更深。

出嗰陣又唔買

日日捕住實有一日會買到

話說依家呢隻FE係外傳?

有冇巴打用緊老翻手制

#FE？
披住FE皮嘅persona

清們會唔會買

用券換咗 諗緊另一張換唔換xenoblade2
玩唔切

xenoblade 2 冇玩晒所有支線同隱藏野都要180小時

換
好撚好玩

話說點解港版符工4得中文/韓文字幕
符工韓仔驚黎咩

老任分區問題

本來想買隻符工4
但幾個月後出符工5
但又想買隻驚等過年個時可以消磨時間
清有冇推介

有講幾時出5咩?

唔會早過4月出
好似係

希望中文版唔會又遲幾個月

無傷及筋骨，但係堅可惜囉
大致上同事前預測差唔多，就係將Wii U版加少少料port過嚟，然後載入同埋戰鬥呢兩點喺前作被批評慢嘅都改快咗
因為無咗Wii U Gamepad個第二mon，變成用+號開出嚟，以體驗過Wii U嚟講怪怪地，唔知係咪慣咗

第二章cen咗啲咩其實我係其他地方講過

新版其實都講得通嘅但係我覺得舊版更加合理囉

所以想睇評價，其實查返15年隻舊game嘅review，除咗載入慢同戰鬥慢兩點以外，啲評價大致上都通用

如果想買switch 去日邊到買最好 行水係咪沒分別?

咩黎？新game模組？
火紋好似冇咩figure 如果出王女/黑絲老師就正

王女有figma

唔係好鐘意figma d關節位
最近Fgo宮本有隻figma都有d想買
不過最後都係過唔到關節位心理關卡

平番D都想買既, 而家貴到呢

所以大叻呢

因為delay?

買

隻game評價其實幾高下
聽你咁講其實consership對故事有影響 但都買得過

仲有張卷未用 本身諗住留黎換動森 而家可以買呢隻新年玩

異度係理財產品

用卷換左，幾好

哈力馬龍

幻影異聞錄與其話似 p5 不如話似 p4g 迷宮玩法一樣

Push

去親戚屋企終於有野做

玩完第一章個迷宮
根本係將P4換咗人咁玩

價錢差唔多，點解唔買行版呢
你個Joy Con有事，都可以去代理商到換

準備去黃店買機
想問 買日區卷用唔用到香港 credit card
用唔到睇黎要買埋prepaid

Confused

被騙了

開名啦

過年有咩驚玩

我鐘意p5迷宮多啲

想問下香港有無美國gift卡

紫色眼影真係

男的也好

開幾個AC, 方便睇減價

hi 鯨蛇,又見到你

可唔可以搵你bye年

你有十個ac,其中一個ac買左隻game,其他ac都會玩到
family plan 我未試過轉區等其他巴打解答

終極版姐係2+外傳?

終極版係 第一集既重製

終極版係xenoblade 1既半重製
同xenoblade 2 &黃金國伊拉(xenoblade 2外傳)唔同
兩個故事劇情冇好直接既影響,所以冇話一定要玩左1先

Join Smash

TMS#FE啲boss勁撚難打
2下連技就秒左全隊
刷下lv先打到

d黑影成日滅我團

轉區影響唔到NSO，包括family plan
但我都只用1個ac轉，太多ac日後難管理，例如轉save、換機

而且同一部機其他a/c玩到係只限第一主機，如果有第二部機則只有嗰個ac玩到

加火紋角唔洗分錢俾其他人，剩賺

陣間見！

好多次都係，唔屌先奇

火貓：點解唔出草系，有噴火龍仲要火系?
花：要棵花都唔要waluigi?
Joker: 死毒撚幻想
勇者：anime swordfighter
Terry: ken with hat
Chrom Blyeth: FIRE EMBLEM BAD

遲下會出amiibo
但應該係原版配色

想問下日版shop 會員係咪可以 20/1 開始free玩
火焰紋章無雙？

一陣11點

有咩新game 玩

連登有冇大亂鬥group?
新手唔多識玩

已經無咩人出聲 係度問可能重快

有咩想問

黃金信和都係做緊20xx
price甚至有啲2000內都有
但豐澤百記都做緊23xx
黃金信和信唔信得過?

黃金信得過=林鄭信得過
你諗你

買遊戲機唔去古惑細鋪買係常識吧.
果D 鋪一係就屈你食GAME, 一係就屈你食垃圾周邊,
再唔係就水貨當行貨, 二手翻新, 舊版當新版賣

除非你買開果間鋪啦

佢平時連線打rank名樣都係互通
係祭典果時先會分版本連線
不過佢祭典都完曬啦,
依加買咩版都得啦

好 thanks 巴打

splatoon冇中文加喎，冇得轉語言

借問聲黎緊個隻初音
中文版係咪都係狗源代理？
係咪要買日文版

想問下香港同日本shop依家有咩大分別
係咪都係日本shop多game d?
要用日本shop使唔使買gift card定係直接paypal比錢就ok?

另外switch online會員會唔會限地區？

想買巫師 薩爾達 同pkm 岩岩入手switch 求指教

係狗源

睇完置頂搞掂左
咁大家建議係日本定香港eshop買game好？

一般好似港eshop定價便d
但日eahop有得買卷不過本家限定
必要時地區就任轉既所以都冇咩所謂

我岩岩睇過價都覺得係咁 咁買港版

日本ＥＳＨＯＰ 有１萬羊兩個遊戲既卷買

唔係話ＳＥＧＡ 唔係狗源咩？
BTW, 日本網訂仲好啦，有店特

唔知
狗源個代理list有佢份

請問一下
買一部2手機，9月買有單
但係點確認唔係水貨無保?
Thanks

用黎買zelda同巫師3

巫師3冇得用卷買(好似係)

要任記本家game先用得券

新手應該學咩先？
有咩youtube教學值得睇？

呢幾條有用

唔識點樣日本網訂
咁睇黎都係訂日水好了,唔該晒

想問Celeste 真係好好玩?
見各大評價都十分好,而家儲緊SWITCH 啲INDILE GAME

憑咩話smash fans唔開心，on99

睇下utube dislike數同埋外國forum先

全部on99
我頭四個fighter冇興趣未撚出過一次聲
一有鐘意嘅就俾人踩，
smash係俾老任宣傳用㗎喇，唔gur咪撚玩。

咁宜家係講緊大多數smash fans既意見啊嘛

睇返西沙嘅舊片，佢巴打嚟

到底真女神5幾時出
P5s都準備出 其實係咪cancelled左

好多人都係當meme睇，只有少部份人真係憎火紋又撩事鬥非攪到成班fan睇落去好差

another one

另外關於初音，再想問下個switch版專用大制係咪已經冇辦法訂到
見佢原來好耐之前開過訂話訂幾多整幾多但個陣冇留意

有冇FE 師兄知第一件琪姫side story ，嗰乜乜p 係邊到搵到？佢話喺106迷官，入咗去又冇講邊層，搵咗好耐都搵唔到條友

Atlus整game係慢

冇記錯係打中層boss個位

Smash fanbase大又瘋狂
咪搞到好似好多人唔like咁
事實上亦有一大班係ok 或者滿意

大叻呢

好似係，佢受注生產。
但實有狂熱粉訂完又後悔，放全新二手

七日夠唔夠爆機？

無聊 download 隻火紋無雙，又幾可玩喎。
可惜我對火紋無愛。
有冇人玩過 zelda 無雙，係咪差唔多?

其實火紋無雙幾爽，
係唔襟玩

Zelda冇玩

夠

d indie game得歐美區有 on99

ZELDA無雙好玩過火紋無雙

打到白夜，打就係無雙咁衝，好易，係有時啲side mission跑唔切

【今日は何の日？】
1999年1月21日、初代『スマブラ』の『ニンテンドウオールスター！大乱闘スマッシュブラザーズ』がN64で発売！
マリオ、リンク、ピカチュウなど作品のクロスオーバーが新しかった

舊世代mh

齋玩無雙mode,夠

如果玩埋舊地圖就窄d

Switch Online 嗰D 免費紅白機同超任GAME 有邊D 好玩呀喂
我以前淨係打過孖寶兄弟嗰堆

玩埋舊地圖大約要幾多小時？

大家健議玩風花雪月定幻影異聞錄？
想揾隻劇情game玩下

幻影異聞錄

風花雪月啦 冇閹過

但兩隻玩法爭好遠

有咩大分別 除左戰略之外🤣

em...完全唔同既game咁囉

風花雪月
why not both

超任zelda

風花雪月

新專利

Thx bro 已買風花

足球小將新game

掛小白件衫出黎咁串

LEVEL5: ...

Level5

隻閃電十一人消失咗

好，試下。唔睇攻略有冇可能爆到？

現代人可能唔得，尤其語言不通
但細個總能打通
或者卡關既時候睇少少

寧願玩呢隻都唔玩閃電啦

無活動,買英文都無分別了.

玩咩？
FM 定好似fifa咁但有絕招？

想問下任天堂係咪冇公布過任何switcht2既消息？

冇
街邊消息全部鳩吹包括出面個打手post

■□新作情報□■
昨年10月にNintendo Swich DL専売ソフトとして発売を迎えた『リトルタウンヒーロー』が、
Nintendo Switch・PS4パッケージ版、またPS4のDL版でも、今年4月23日の発売が決定いたしました！

公式サイト

今回新たに発売されるパッケージ版の登場にあわせ、あらたな難易度として「ひかえめ」が追加されます。
既に配信されているNintendo SwitchのDL版にも、後日アップデートで新難易度「ひかえめ」が追加予定となりますので、より多くの方に遊んでいただけるようになっております。

みなさまぜひ、楽しみにお待ちください！

Game Freak叛變

自分が想像する12年前のマリカー

実際の12年前のマリカー

唔該巴打唔係好熟呢d野
想買返部玩ring fit但又以為switch2就出

其實上年八九月先分別出左電量加強版同lite，我就唔係好信咁快再出加強版。

快極應該都要第3季先可能有消息

我玩晒好似都要幾十個鐘，
但其實好重複，真係為愛先打到咁耐

多謝排雷，唔使執緊屋仲掛住要打爆隻game

講得好中，新手第一次玩，個教學話咁快就教完，唔熟想睇多次都無機會
個字幕啲字又細，個死人字體睇死人

有愛免費衝故事mode都ok嘅，暗榮

P5無雙: I am about to end this man's whole career

諗起NDS啲筆

鍾意platform game嘅位真係好好玩
我少有爆咗嘅indie game

呢排玩緊UNEPIC又幾好玩

隻垃圾pad gold早出咗

過ps4都改變唔到糞驚嘅事實

1位（初登場） PS4 龍が如く7 光と闇の行方
15万6993本／セガゲームス／2020年1月16日発売

2位（初登場） PS4 ドラゴンボールZ KAKAROT
89537本／バンダイナムコエンターテインメント／2020年1月16日発売

3位（先週1位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド
55604本（累計 331万2358本）／ポケモン／2019年11月15日発売

4位（先週8位） Switch リングフィット アドベンチャー
35860本（累計 58万3429本）／任天堂／2019年10月18日発売

5位（初登場） PS4 三國志14
20095本／コーエーテクモゲームス／2020年1月16日発売

6位（初登場） Switch 幻影異聞録♯FE Encore
18797本／任天堂／2020年1月17日発売

7位（先週6位） Switch 東北大学加齢医学研究所 川島隆太教授監修 脳を鍛える大人のNintendo Switchトレーニング
15790本（累計 10万7698本）／任天堂／2019年12月27日発売

8位（先週4位） Switch Minecraft
13919本（累計 122万2666本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

9位（先週2位） Switch マリオカート8 デラックス
12370本（累計 273万7674本）／任天堂／2017年4月28日発売

10位（先週5位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
12347本（累計352万2802本）／任天堂／2018年12月7日発売

Switch／62920台（累計 1065万3744台）
Switch Lite／33538台（累計 122万7273台）
PS4 Pro／4178台（累計 142万8741台）
PS4／2147台（累計 738万5105台）
Xbox One X／41台（累計 18843台）
Xbox One S／33台（累計 92722台）
New 2DS LL／692台（累計 169万5605台）
New 3DS LL／74台（累計 588万6171台）

請問邊到睇到日本任記eshop 1萬羊2隻game有咩簡
搵唔到list

#1 有link

自己睇

#FE再次爆死

河蟹吖拿 抵撚死

感謝

我唔信無河蟹會賣多好多

真女神X火紋= idol
定位奇奇怪怪 又河蟹
得罪人多

隻game係好玩嘅

R.O.C.K.システムについての報告書 - 『ロックマン ゼロ&ゼクス ダブルヒーローコレクション』

有冇人試過拎隻單售既火牛去保養
使唔使拎埋個盒對serial no., 定係就咁帶單去都得？

試玩咗火紋無雙，又幾好玩，想買添

本身唔好無雙，但見佢免費幾日咪試下
原來免費試玩真係有效

原來全語音

就算係出加強版，舊機都會玩到新game
等同ps4同ps4 pro
3ds同New 3ds(冇記錯得xeno2同火紋無雙限咗new 3ds)

一代遊戲機起碼六七年，下代任記應該係2023～2024先轉代

要有心理準備後期打料打到傻

之前打到dlc第三彈就停咗冇打

本身想買，見到張圖話ns版冇咗泳衣，不了

點㩒返啲教學同操作指南出嚟？
莉茲有技扙，我唔識㩒

資料館 最底嗰欄

等到頸長

冇記錯pkm用舊3ds玩會lag爆

New3DS玩藍寶石都lag啦 重要一時有3d一時又冇

你有買DLC咁有愛
我見到新角都係同動作就唔想買，
雖然想要朧

switch加強版玩botw一樣lag

咩河蟹？

衝完story mode，唔想農

wiiu日版有泳衣,美版/switch全世界版本變左第2套衫

似係明知呢啲移殖唔會賣得好唔擺資源改哂兩個rom求其改一個就算

玩完story mode 確實比想像中好玩
但買番黎農就不了

係，但唔想農又唔會返玩，J完story算

上次又出peach pinball，係咪遲啲出dlc咋

其實我睇game play同trailer,
除咗有火紋角色之外，系統唔係好覺有火紋元素

有武器相克 其實就係女神轉生dsj系統多幾個物理屬性 又唔算真係好火紋

我唔係所有無雙作品都有玩，
但火紋無雙係我第一次見到你委派既隊員可以佔領據點。

火紋無雙係好火紋
但係上面講緊#FE

無雙衰在動作模組少，飛嘅全部都係槍仲要係同一個模組，實際上得十零個角色用

而家放wiiu仲賣到幾錢

貼錢都冇人要

搞咩全部鋪都賣晒正價

今年火紋三十週年
唔知會唔會有新作/remake出呢

隻#fe消化率唔差，老任都預咗多人用券

新作就難d
如果有remake就好
gba嗰d未玩過又玩唔返
得大使機有聖魔玩

應該好難突然就出到

風花雪月主力係KT開發

gba三作唔係應該最易access到咩

你計埋模擬器就係嘅...
GBA而家玩要用3ds玩virtual console

不過之前消息話原定出喺3ds既remake決定左出喺switch 不過都應該無咁快啦

劇本一定係提早推晒風花DLC
3月尾封印周年紀念就公佈remake, I'm ready

春

邊有加強.. 電量加長

要重製聖戰嘅話少啲心力都唔得意

希望下次唔好再揾暗榮整火紋

今集好玩喎
係畫面差少少

ui柒 好暗榮feel 人物動作無限重複

唔係有光榮幫手
單靠 IS 做冇咁快出到同個故事設定可能冇咁好

以前資訊唔流通，卡關一係買攻略 (假設有人出)，一係問人，否則就要靠自己死磨爛磨。而家邊得閒咁攪，拿拿臨過左佢睇爆機畫面啦

有邊集火紋既動作係唔重複

我係衝住火紋去買既
玩完第一章已經屌哂鬼，話有火紋根本係伏
DLLM 仲要冇泳裝
唔係唔好玩，但真心覺得自己買左好on9
不過，令我反而對P5 有興趣

Let's Go 伊貝 $152

Let's Go 比卡超 + 精靈球 $283

我係試玩之後，衝去買左二手
仲要買埋dlc
基本上40lv 左右已經可以爆機
d 紋章開未開到S 武器，專武特技同女神祝福當然未開到
但犀利在，我爆左story 都仲未發現齊d 料
爆左story又唔會加快你拎料
歷史mode 一關同story 又差唔多長
真係我計唔到要農幾耐

美服用信用卡俾錢係咪要入返acc個zip code
香港卡係咪俾唔到錢

我本身衝住PERSONA個系統玩覺得好D
P5要玩啦，今世代最好玩回合制RPG之一

《集合啦！動物森友會》CM1 （香港）

加油ching，仲有太多game要煲，我農唔到喇

到底mhw有黑龍未

唔想買行貨

大電器鋪應該都係直接同任拎貨？

game未必喎

抽爆

想玩幻影異聞錄
但係冇玩過前作 係咪都ok?

冇貨好耐啦

咩係前作

唔係有前作嘅咩
我見佢個名叫encore

encore係加強版

柒咗
Thx巴打

3ds火紋冇呢啲問題

皇女終於上第一

屌
居然係讀做動物森友(繪)
而唔係動物森友(匯)
讀起嚟好怪

Marth又要陪跑

Meeting Blitzchung, the Hearthstone pro banned for his politics

無意中睇片見到baba is you
要少少邏輯, 推到D 方格變成「規則」,再過關, 玩法幾有變化
減價會入手

風花雪月贏哂

想問下係eshop搵唔到youtube既
係邊度出錯
ps部機係澳洲出，唔知關唔關事

HK eShop no YouTube.

唔該巴打

限制online 會員先可以 用個10000yen 買兩隻game.

可唔可以買1個月之後買因為都係毒自玩，玩單機game,唔會連機

祝各位任豚身體健康，新年快樂
順便叫下大叻春

可以，你換驚果陣有Nintendo online資格就得。

大小姐

咪傻啦一早冇撚晒

唉祝大家身體健康呀新一年

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

避深藍代理攻略

主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨
有關黃藍黑店請追 (黃藍黑Game舖大集合)

_ _ _ _ _

1. Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:

(置頂用)

Captain Tsubasa: Rise of New Champions - Full Match Gameplay

正呀有得自己盤球

森崎接到猛虎射球,健威接唔到來興普射,笑左

點解猛虎射球會唔入

有無新春優惠?

猛虎射球唔入都唔及來興普射入波咁衝擊

望落似 chok 招果隻

檢舉原因: 詐騙廣告

新手想問係咪開港e-shop ac就夠?

日本ac更重要

係咪因為買驚平啲?

最近駁電視打薩爾達同luigi鬼屋
但對joycon成日disconnect
一係就冇反應幾秒
掌機模式又冇問題
想問pro手掣有冇呢方面問題？

game都多d
同埋日eshop有得買NSO個10000yen券

買硬， 出年隻fifa skip了

日本 美國

香港eshop 有麻雀game, 好玩?

Pad gold值唔值得入嚟過下手癮

動物之森幾時先有PRE ORDER

新龍珠game有冇可能出switch 版？

唔值

如果上網連機係咪大多數都用日acc買NSO?

副廠dock隨時燒機
去旅行帶乜鳩dock

今日有冇驚鋪開

新手買左 switch , 有幾條問題想問：
1. 開香港ac之後都可以轉區去買game?
2. 買10000日圓張券，即係買任何兩隻驚都得？
3. 係其他區買既驚都可以轉做中文嗎？

多謝大家

係
唔係 任天堂自己出嘅先得 有list 可以睇有咩game 可以買
睇隻game 有無支援

有無 ching 知幻影異聞錄啲武器技能，無學到放棄咗嘅話有無得學返

game冇分區碼，任何game都可以喺任何機開
極大多數game係一帶多語言版，少數有分
例：splatoon日版得日文，冇得轉英文、多啦a夢牧場日版得日版，中文要買港行

而多語言版要點轉語言都有分：
部分可以喺game內設定時選擇：火紋無雙
部分係強制跟機體系統語言，要出系統設定度轉：火紋風花雪月

我都想問

第4章開始有得強化，強化完就可以重新學技

兩個去一係攰到仆街即刻訓一係扑完野訓架啦 邊會打機架

target 買左3 次 gift card
3次都cancel order
有咩方法買到

Steins;Gate 0 Elite announced for Switch

似藍牙受幹擾，我有時都會延遲左一秒，然後自動輸入禁個既制。

P5S Switch Gameplay

p5s有preload，得日文

再問，有無 ching 知幻影異聞錄啲技能，最多可以疊到 + 幾？
呢隻 game google 都無咩攻略資源嘅

有冇人知幻影異聞D舞台LV點升最快

我見過嘅上限得buff/debuff +3，session skill +5
攻擊去到+8都未升盡，可能+9掛。
passive果啲就唔知，有啲勁技好後先學到，冇乜機會疊

升stage rank好似冇乜捷徑，最多擺落main cast度用多啲

升STAGE RANK升到仆街

因為打到第四章啲武器可以重覆用，重覆學技，我就諗緊要刷幾耐先可以疊到個最強角出嚟
stage rank 我會想知 lv1 - lv20 分別學到乜，上網又係 search 唔到

呢度嘅資料都幾齊全，連encore版新增內容都有

thx

P5S demo 日版eshop 2月6

想出部switch 俾條女as 兩週年禮物，有冇清介紹點出最平利申窮學生

想問下雙點醫院有冇消息

KT

2.25出實體

幾時公佈中文版

醬油?

海外ゲーム周辺機器メーカーのPowerAが、『あつまれ どうぶつの森』をテーマにしたNintendo Switch Proコントローラーの予約受け付けを、にて開始した。価格は50ドル（約4450円）。

諗緊買喱隻定splatoon

switch 版minecraft 是咪無人玩的

想問旺角有冇黃店賣game同配件
Sorry做伸手黨

仆街伸手黨，睇Pin好撚難咩

出願日：2020-01-15
出願人：任天堂株式会社
区分：第9類(機械器具)
商品役務：電子ゲーム用プログラム ほか41
OCRテキスト：KIRBY AIR RIDE
続き

iOS/An

有呀

又係冇World野

想問 北角間力場遊戲有冇立場/黑唔黑？
有冇人幫襯過

屌自膠

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

避深藍代理攻略

主機方面已確定豐澤/百老匯/Aeon/Uny係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨
有關黃藍黑店請追 (黃藍黑Game舖大集合)

_ _ _ _ _

1. Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:

(置頂用)

Thronebreaker: The Witcher Tales

Switch

已出

Pc 個隻？

邊間買主機抵屌啲 豐澤嗰啲定細鋪黃店？
而家係咪仲做緊2300？

銀行仲有5日
出咗home 有一個月免費銀行過寵，得閑刷晒啲3ds配信性格就可以封印3ds
銀行可以唔使續

買咗AI嚟玩，啲分岐路線好大分別下
玩到第二個夢境都幾得人驚

以前淨係玩過999善人死亡淨係開過體驗版嚟玩

依家豐澤做緊灰色 電池持續時間加長型號 $2340
想問下鋪頭係咪係 電池加長版定普通版+健身環版? 另外係做緊幾錢?

Nintendo Switch had the biggest Holiday of any console this generation [Switch /PS4 /XBONE] in the US

Nintendo Switch had the biggest single year (2019) of any console this generation [Switch /PS4 /XBONE] in the US

動森會唔會無direct直接就咁出?

好感動，有人買左我部wiiu

放左幾錢

unlikely
依家其實係接近乜都唔知

500左右

我都有部封印緊...

巫師3係唔係炒到仆街??
道道都好似冇貨咁
同埋有冇分行同水貨??2者有咩分別??

正價應該係398,見到熱線賣418定428(WELL佢本身賣GAME都貴人少少,但碌卡都係呢個價)...

<---老早買左日版,冇中文嘅

Splatoon買日定英好？
日驚睇唔明
英日server係咪分開？

只有祭典時會跟版本分ser
但祭典已經完曬唔會再有
所以咩版連線都冇分別啦

咩版先有中文？

行同美水(應該)都有

咁係咪英文好d?

英文定日文好d咁個人因素
自己決定啦
總之得語言分別,其他一樣

謝謝
睇下遲D GAME鋪開完再望下

得行版有日文

英文囉，方便少少

行版冇日文喎,有我買左啦

打錯，得行版有中文

係咪兩種都唔係狗源？

其實畫質真係好差
利申：下載版HKD478

只係見個玩法同SKYRIM ZELDA 差不多 想試下
雖然SKYRIM都係玩左大半就停左手
ZELDA 就100%爆機
應該好難有一隻GAME 可以同ZELDA比
(MIC果隻垃圾就死撚開啦)

上星期觀塘買438

你講緊邊隻遊戲？

應該係巫3

完全無玩過

公道カートのレンタルサービスに伴う当社知的財産の利用行為に関する
知財高裁判決（終局判決）について

既にお知らせしておりますとおり、本件訴訟について2019年5月30日に知的財産高等裁判所で下された中間判決では、被告会社による「マリカー」、「maricar」等の表示の営業上の使用行為及び「マリオ」等のキャラクターのコスチュームを貸与する行為等が不正競争行為に該当することが認められました。今回の判決では、中間判決の判断を踏まえ、被告らに対して、5,000万円の損害賠償金（当該不正競争行為により被った損害の一部として、当社が本件訴訟で請求していた金額の全額）の支払いが命じられるとともに、被告会社に対して、これらの不正競争行為の差止等が命じられました。

火紋大亂鬥

任天堂再勝，街頭卡丁車隊需要加碼賠償 5,000 萬日元
MariCar 不服上訴，結果賠償金額大升 5 倍...

2017 年時，任天堂正式向 MariCar 公司（現稱 MARI Mobility 開發）提訴，指對方在東京街頭舉行真人卡丁車活動，其主題服飾侵害他們的《瑪利歐》遊戲 IP。東京地方法院在翌年判決了任天堂勝訴，MariCar 需要因為侵權而賠償 1,000 萬日元。然而 MariCar 一方不服上訴，任天堂更順勢把賠償金額大升 5 倍，至 5,000 萬日元。

負責上訴的日本知識產權高等法院在今天宣佈，任天堂再一次獲勝，並頒令要求 MariCar 賠償被大大提高 5 倍的新金額。MariCar 對於上訴結果表示遺憾，同時會再細閱判詞並作跟進行動。

對於侵權行為，任天堂是絕不手軟的。如果大家無論如何都想要投入水管工的世界的話，等到東奧開幕之前就能去正版的「超級任天堂世界」了。
來源: MARI Mobility
經由: Engadget 日本版

幻影異聞錄爆左機先知有競技場

要20歲先解鎖

日日測都20歲

動森同牧場密語傻咪差唔多玩法？
請問有咩唔同？

Pro controller
有需要就買隻連發掣
企架
記憶卡
多一對joycon連type-c叉電柄

想問邊度有得訂火影4
想要隻實體

洛克人DLC我幾多都買

今日玩玩下switch
個joycon終於出事（會飄移）
因為睇上年新聞好似話美國老任會免費換
如果我攞去狗源既話會唔會換俾我？
定係買新既joycon算？

保養期內免費
過左要$160蚊單邊(要回收你舊果隻

咁大道門係涉谷

打錯，原宿先啱

其實單邊都收$160
係咪俾錢買全新會好d?

有無試過買電子用wd40噴下？

想買部switch lite玩動森

好地地交錢咪算
東亞最強法務部流架咩

未
怕整壞個掣

你比160我幫你整

左右一SET電子垃圾都賣緊51X
其實比160都係比隻新野你
平幾十有新野,何樂而不為

一對全新$500有一年保
$320都有一對全新，但好似冇保？
自己諗

Ps4 做緊特價， 買ps4版啦

以為嗰度淨係 for買衫

抵啦，日日係東京馬路到chill，阻L住哂。

999好玩

翻新咋,你諗多左

有保...3個月咁大把囉

P4 不了
唔中意玩家用機

最舊果批機 10部有8部都有JOYCON飄移 既情況
拎上狗源整 又要請假 屌尻佢

我之前都有買switch版諗住見可以喺床玩好方便 但係真係接受唔到個畫面又唔順又曚 原價放返出去
*周圍都有貨 無人炒

狗源係代理姐
個度係信興

點解蛇魔3 ultimate 好多鋪都冇得賣?

當武漢人咁打?

成個188都冇得賣

玩完幻影異聞錄想再搵日系 RPG 嚟玩，但想要有繁中嘅，switch 上面有咩選擇
switch 日系 RPG 淨係諗到 FF10、妖錶、DQ 11

火紋 八方旅人

火紋唔係RPG喇

srpg 都係rpg掛

おかげさまで、『ポケモンマスターズ』が全世界累計2000万ダウンロードを突破しました！
感謝を込めて、「ダイヤ」1500個をお贈りいたします。ぜひログインしてお受け取りください。

伝説ポケモンイベント「天空を統べる竜」開催！
イベントをプレイして「★５ ヒガナ＆レックウザ」を仲間にしよう！
さらに「伝説ポケモンイベントログインボーナス」もあわせて開催！
14日間のログインで最大4200個の「ダイヤ」が手に入るチャンスです。

ククイピックアップバディーズサーチ！
バディーズサーチに「★５ ククイ＆ルガルガン」が新登場！

📢速報‼️📢
ついに『ポケモンマスターズ』に、一番強くてすごいダイゴさんの登場が決定しました😆🙌
先ほど公開された、伝説ポケモンイベント「天空を統べる竜」特別映像の中で「ダイゴ＆メタグロス」が発表されています👀

錬金工房算唔算rpg

XB2

Switch 5248萬

孖車8D 2296萬
Mario Odyssey 1659萬
ZELDA BOTW 1634萬
PKM劍盾 1606萬
Splatoon2 981萬
鬼屋3 537萬

大亂鬥 1768萬
Lets Go 1176萬
Mario Party 912萬
孖寶U 585萬

Mario Maker 500萬+
ZELDA 夢見島 419萬
風花雪月 258萬
RinfFit Adventure 217萬
Astral Chain 103萬
Marvel UA3 102萬

botw同odyssey整得咁有心機居然就快輸畀劍盾

Tales of Vesperia宵星傳說

總銷量
XY 1644萬
日月 1618萬

出埋dlc 好難唔過2000萬

Ringfit夠貨就唔止呢個數

個帳號切換唔到地區(鎖死左日本一字無選擇)

係咩原因？

unlink NNID 就得

thankyou

分開ACCOUNT好過啦

Astral Chain 過到100萬,唔洗爆死
但火紋反應幾好但唔過300萬比想像中低
明明攞到TGA投票冠軍

係喎 見PRICE炒到成5舊水

有下載序號要港服下載
而玩呢隻game既帳號係日服

都搞到亂

常用帳號換港區裝完轉返最穩震

會唔會係啲人一個人買晒劍同盾 谷到pkm個數咁高

srpg賣到呢個數已經係顛峰嚟

Joycon SL SR壞有冇得自己搞？

想買新版mario kart 8 deluxe bundle,依家係咪剩係可以食炒價?

幾時告原神

算有交代啦if條數勁多水份都推唔過3m

今集pokemon係史上銷售最快

如同遊戲裏面，後面無料到

人民幣夠香
出多幾隻收上架費FAT FAT LA

鎖鏈破百萬出續作啦
之前班友睇實體條數一味嗌爆死

比騰訊收購左，不了

呢個係告抄服飾先告得入咋

3月6

又係卡都無張、你話8gb/4gb再dl都好

咁多人壞制

d隻有中文版嘅話可以一戰

玩緊曠野

爆左#fe 其實隻game唔差 戰鬥好 演出好 session連得好爽 可惜出左係wii u 死左第一次 今次switch仲要河蟹左比人炎上又死多次
#fe值得比更多人認可

『あつまれ どうぶつの森』、2月8日より予約開始！特別デザインの本体セット・キャリングケースも発売決定

對joy con啲色

好想trade走部舊機換呢部

個背面同個套都ok

隻色好靚

又幾靚

個Eshop d新春優惠得啖笑

港版3月13日
唔包game
入手請幫襯UNY/APITA//AEON

早知唔出機住

我都覺得幾好玩 出special performance 幾好睇

日版包DL版(已入GAME),搵笨

係現
但男人老狗用呢隻色 好似好咩咁

粉色

薩爾達

話今年冇新機喎

2020年内の発売予定は無し
即係今年公佈下年賣掛

老任次次走出嚟否認嘅結果你知道的
佢唔出聲通常就冇嗰件事嘅

好過又紅又藍

所以我用黑色。。

暖男專用

lite唔出動森版？

牛奶白

港任

係咪有中文版？

如果照賣2340/貴1-200既話幾吸引

Yes

大電版？

日版有冇中文？

有乜問題 party隻粉紅色我都拎出街

應該係,依個年代仲賣舊版?

諗起以前nds同ndsl我都買粉紅色
好靚

最型係咪dq11s部機

當年ps3就係出新版時用舊版出特別版

≪集合啦！動物森友會≫是以1台Nintendo Switch和1份遊戲軟體，支援登錄在主機的最多8位用戶，共同在1個島嶼上遊玩的遊戲。即使有數份遊戲軟體，1台Nintendo Switch主機只能製作1個島嶼。如需製作多1個島嶼，需要多1台主機。

即係8個AC都係玩同一個SAVE?

lite有動森包但無機

港行定價賣2340

舊版可能性88%

上次個tsum tsum同dq11s好似都係大電版

新版定價不嬲都係2340

有外型改變既特別版喎
貴多幾十蚊正常

舊版仲未停產架咩

tsum tsum 3000幾？

好似冇行版
3000幾應該係炒價?

垃圾港任

日任有寫電池加長版

完~~

成日一灰一粉出街玩

部switch好正
有d想賣咗部舊機換

一樣 但應該要加唔少錢

舊機係咪唔值錢?
以前吹到話舊機有得改機會值錢

見親都賣到好平先有人接

見d鋪頭1600蚊就有
自己放可能1400都唔知有冇人接

一死即刻彈你返標題，但又隨時比你save
仲要隻game一個唔好彩連落你隻主力小怪都好易滅團
變相迫你人手5分鐘save一次，真係好on9

呢隻無即死魔法算係咁
最on9係頭先打boss打左29個回合，出得一次合體技磨左成個鐘

差兩舊邊個接

鋪頭1600都係2手

我上年day1機換dq11s機賣俾人1500

岩岩問左去開既GAME鋪 話未有消息

『ポケットモンスター ソード・シールド』では、新たな幻のポケモンの存在が判明！ このポケモンは、今年7月10日（金）に公開が予定されている映画「劇場版ポケットモンスター ココ」にも、登場するよ。ポケモンの姿や名前などのくわしい情報は、2月27日（木）の「Pokémon Day」に発表！ そのほか、スマートフォンアプリ『ポケモンマスターズ』の最新情報も、発表予定だよ。

網寫有得分開JOYCON同DOCK賣,不過你話有冇左右分開賣就未知

動森joycon同dock散買好貴

aeon玩具部有冇直線電話

新機邊到有得訂?唔經狗源既話

睇下到時點先 勁想要joycon

Tetris 99新大戰已開始
今次係抽會員點

冇行版 日版機黎
我買左 3280
賣左隻game 都要2980
好貴 但好靚

呢對配色好靚

我一開頭都玩到嬲到掉joycon 一開始勁難打
然後變咗打一隻怪save一次 不過去到後面人多左就開始易打

咩色

隻game係叫戰鬥都幾爽快，但主線支線同啲委托任幾簡陋下

我覺得最麻煩係唔直接擺一個傳送點係 Bloom Palace 到
次撚次都要飛返福圖娜行入去

出現了

邊度有創世小玩家2中文版賣？
點解周圍都無既

咪動物之森既joy con

switch d game係咁，唔係任天堂自己出既一過咗第一水就好難搵

佢都幾SO
一盒大牌MIJ 30個講緊唔連稅都1300一盒
3盒先90個

咁啱隻右制瘋狂disconnect
我來了

到底邊度有水日版#fe賣

起碼基板有,信和熱線都好似有

如果個價靚幫你要啊不如

請問如果買動物之森日版switch
主機同隻game可唔可以揀中文？
見日版連game好似抵啲

PAD Gold eShop 33% off緊

好似都幾日 係美區見到

利申唔買

隻驚會幾大容量

白色底

野味之森機好靚

【フェーちゃんねる 予告】
2/2 12:00から『ファイアーエムブレム ヒーローズ』の最新情報をお届けする「フェーちゃんねる 2020.2.2」を公開します。
いつもと少しだけ？雰囲気の違うフェーちゃんねるになりそうです。お楽しみに♪
#FEヒーローズ

早個月喺信和中間嗰層度買
不過打爆左就無心機砌嘢

太多新game玩

見到動森部新機就諗起以前nds都有淺藍
反而而家無

Micro sd卡有冇咩好介紹
Switch 容量太細

三叔

讀寫求其
太勁switch都受唔起

齊盒齊配件1800左右

請問係咪唔可以轉 country 誇區買 game 了?

仲用緊美國paypal買美區減價game

咁我比女朋友算 ， 一個月機齡都無都要-5舊

掉轉諗，差3-4舊點解人地唔買新

呢個真 我買機時都係咁諗 二手都要咁貴 加多300有全新

依家張記憶卡唔夠用 想換張大啲
本身有join switch online 大部份game都有自動備份
想問到時換左新記憶卡下載番係咪d save自動係番到

另外見自動備份個到話pkm唔支援
想問問如果換左張新既記憶卡
係eshop下載番pkm個陣 個save會係番到定會冇左

save 響主機內存

thanks, 咁直接下載隻巫師3先
聽日再買張大記憶卡換

好奇一問
用澳洲信用卡可唔可以買美版?

求救
而家美服係咪用唔到香港信用卡?
想買隻death squared
美服用匯豐卡唔得，link paypal都唔得
但係港服eshop無呢隻驚
係咪即係永遠無得玩...

下 我啱啱買完喎
美區paypal
實收 $11.88 港紙

打越隻AI又幾好玩
點解會爆死

點解有啲巴打係整唔到美區paypal買game

但係我個流程真係好簡單 冇呃你地
申請美區個paypal成個流程都唔洗驗證個美國電話number
skip咗佢就買得

我已經買咗幾次

因為佢哋係任豬

zeldq botw可玩時數有幾多？
諗緊買eshop定實體版
玩緊第一隻game 八方旅人就嚟爆機

梳無試過整跨區PayPal
但我記得PayPal唔單止要電話，仲要美野地址
可以亂填？

美國paypal電話地址都可以亂填？
同埋可以link全世界任何地區信用卡？

30mins ~1000hrs
睇你個人咩style

白金工作室將透過眾籌方式集資開發 神奇超人101 Switch&more port

250+ 動森新作動物人設圖

即係老任唔課金比佢啦

more port？仲有啲咩game可以port
w101我諗老任都唔睇好掛

more platform

PS4

FEH轉玩月費制

啱啱打爆，半價真心抵屌，隻game又有中文
我見steam都係極度好評多

唔係騰訊入左股咩？

冇玩好耐，details please

每月約70蚊 送SKIN, 加左功能(AUTO連打一條體, 悔棋之類, 有月費任務)

即係好似大陸game d VIP制

老任最賺錢嗰隻手機game轉月費

冇得無課金玩？
雖然點都唔會玩

其實唔係轉月費
係加個月費pass，好似pad咁

未玩過火紋
可唔可以玩風花雪月

可以 獨立故事黎

可以

想買主機
信和邊間好

ESHOP mario party 賣緊hkd299 抵唔抵吊

中間嗰層中間條巷
日本零食鋪對面

開左好多年
叫做幾均真

AEON/UNY/Apita
香港任天堂直接供貨

that makes sense

啱啱先玩完 let’s go pokemon, 見到劍盾feedback 咁差唔想玩
黎緊玩風花雪月好，定八方旅人好，定巫師3好

無所謂 反正都係正野 又無online元素 幾時玩都一樣

都啱，不過 switch 真係冇咩 game 重 online

smash splatoon pkmswsh都唔重online?

smash 都係嘅
splatoon 冇活動了

墨魚無fes都要連機架
單機係dlc刺激d

好想玩mario kart，但有傳年底會出mario kart 9，唔想等年底先玩到，但又想玩最新版本，大家覺得出mario kart 9嘅機會有幾大？

正常一機一孖車

黃到仆街，絕對唔黑，之前去買Game仲有免費口罩拎，相對灣仔價錢無咁平，但都會幫襯佢，深黃

不過switch得隻半冷飯mk8d
會吹風有9真係唔出奇
唔好咁大期望囉

Smash個連機lag到

Splatoon好正，可惜無活動

Mk8d仲賣到撼撼聲

黃的 有罷工有捐星火 係佢到訂同買開game

WiiU的錯

想買呢隻mario kart+大電機組合，想問下aeon uny 誠哥 個D係咪其實都冇乜現貨

2/14

另外登入送 (大木博士？)

我亂填免稅區地址

跟住求其搵張mastercard

已mark,待鞭

Sony 竟考慮讓玩家在 Switch 上遊玩 PS4 遊戲

雙修興奮

又脫任了wwwwww

想買mk8d，但怕今年又出mario kart 9……
另外mario tennis aces 好唔好玩？重有冇人online玩？

去機鋪訂
官方建議售價係HKD 2,340
唔知會唔會炒

幾好反應
難逃一x

APITA/AEON 應該係正價

今日試衰咗 佢要我影身份認明文件畀佢

上網搵gen 整啦 啱啱先買咗mortal combat

DAEMON x MACHINA headed to Steam on February 13

正,呢隻喺Switch上面個表現搞到一路唔敢買
上steam就唔駛擔心仲要平一截

Rewards
Get Blocked by Kamiya

基本上就係280蚊訂隻game
Switch/PS4/Steam goal 已達成

普通咁玩，唔3心打加農，解哂主線，適當地強化下D裝備，應該都100hrs up

利申：85hrs played，買左DLC 仲未開哂劇情。

自己ban自己

原來有DLC?
包啲咩？

大師難度，劍之試練，一堆道具，主線劇情補充等。

thanks
咁我買ESHOP算
廢事成日換帶

APITA/AEON都有得訂?

Same!!!!如果aeon有得賣係咪3.13就會有？會唔會遲幾日？

有冇人會買初音玩

動物之森

日版 35,960yen (大約HKD 2,570)
港版 HKD2,340

未計運費差兩舊，但少隻驚，仲要隻牛得兩腳
港任呢次真係計得盡

同普通版一樣價咋嘛, 冇話計得盡唔盡嘅

睇片覺得唔好玩，玩返groove coaster算

高清101之後仲有3隻
唔知Bayonetta有無份

鳩估 Nier Switch port

紅資入咗仲要眾籌定當係預購

買左機 加ringfit
想玩下依d郁下ge game
大寔仲有冇推介

睇條片係笫一次自己發行
做發行搵多d但風險都大d
佢可能想集資減低錯估出貨量既風險
2月集資4月就見街,擺明已經做好曬

諗緊要實體定係digital

實體有backer exclusive box art, 但又要等收貨

想問下switch sd card係咪是但買都得？

1 2 switch ,fitness boxing唔太算（game)

想問下地下城邂逅出左未

我都等pc算 應該好d無咁lag

Bayonetta3拖咗咁耐點都要見影啦

101又脫
DxM又脫
古川:手機GAME真香

爆死先脫姐
Gamefreak有隻垃圾驚都脫左

switch 國際牛黎的，你搵個轉插（街邊幾蚊一個）就ok

101幾個幾千蚊plan都已經貨爆，要幾有閒錢先會咁貨

隻game玩咩嫁？好玩既想課金

3/27

你講完我諗都係實體好

鬼佬

冇落地獄果集?

合作搬屋 4/28

頭先想po圖上fb但出error
想問下各位有冇人遇過呢個問題
或者有冇人知應該點解決
無限感激

睇落好似得意過tools up

groove coaster己放置，入驚慢到仆街，load驚夠玩成隻歌

畫面又太花，老人家睇唔清楚

我街機新版maimai玩緊master lv11到，gc lv9已經眼殘

利申：已訂初回限定版加店特

想問下 Ching 小小伙伴 狗狗貓貓 美版或日版會唔會有中文

想問歐美係咪鎖左區

尋日想買隻光明之子 卡唔收

爬多兩行見到了

有無Google過個Code呀

Google到個類似情況嘅7199，
但照指示做曬都係唔得
所以想睇下有冇人遇過一樣情況

咩game?

咩game都唔得
最初係用lite嚟share大亂鬥嘅相，
唔得之後再試用普通switch share劍盾都係唔得

unlink & re-link fb ac呢
icon -> user setting -> posting to social media

已經試過
總之都唔該曬大家先
試多一兩日再唔得我試吓直接聯絡官方問吓

有無用其他fb ac試過

試咗都係唔得

有無巴絲諗住訂動物之森主機?想問下你地諗住去邊訂

諗緊訂唔訂
本身已經有機 好似好嘥錢
要訂嘅話都係去aeon/直接同老任拎貨嘅舖

去開既GAME鋪話唔知會分到幾多貨 唔收訂

我本身未有機,所以都要訂
直接同老任拎仲有邊d? 除左瘋澤 UNY 同AEON

日日MON住佢FB 緊張過搶口罩

豐澤其實由頭到尾都唔見有Source話佢係直接同任記攞貨
以知兼有Source係得UNY & Aeon

之前另外有人話問過架我記得 但係揾唔返
有無人有印象/記得/save低
無我就del走佢啦

係

THANK YOU!

感謝，我都可以update我個Post

1位（先週2位） Switch リングフィット アドベンチャー 30111本（累計 65万2757本）
2位（先週3位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド 29429本（累計 337万9737本）
3位（先週1位） PS4 龍が如く7 光と闇の行方 21158本（累計 21万7870本）
4位（先週4位） PS4 ドラゴンボールZ KAKAROT 13866本（累計 12万9072本）
5位（先週5位） Switch 東北大学加齢医学研究所 川島隆太教授監修 脳を鍛える大人のNintendo Switchトレーニング 11958本（累計 13万2531本）

Switch／54873台（累計 1075万4337台）
Switch Lite／21049台（累計 126万9589台）
PS4／3846台（累計 739万7250台）
PS4 Pro／2436台（累計 143万5533台）
Xbox One X／22台（累計 18891台）
Xbox One S／16台（累計 92770台）
New 2DS LL／552台（累計 169万6817台）
New 3DS LL／47台（累計 588万6276台）

Google 「Pokémon of the Year」
投選你心目中嘅年仆街芒

動森冇cloud save 冇過save
機在島在
機亡島亡
冇得移民去第二部機

請教一下, 掌機mode 玩完, 插番落dock充電, 但佢就自動變TV mode,再幫我開埋部電視, 想問下有冇得set做 佢唔自動幫我開電視

將來出新機都冇得搬

【公式】『ポケモン不思議のダンジョン 救助隊DX』特別映像 自然変動篇 (5:43)

p5s demo JP eshop有得down

唔好意思如果我喺香港買咗overcooked 2隻碟跟住去咗日服度買dlc 佢都扣咗我錢 點解最後我入到個game見唔到有

p5s又冇中文，依隻又冇中文

中文game唯有等動森

p5s 應該會有
不過遲幾個月

感覺麻麻地咁

twitter輕鬆

插落去之前熄mon咪得

所以我都轉咗po twitter

問咗Aeon，話未有動森特別版消息

支那01係咪痴撚左線
佢話Mario 超音鼠東奧有PS4版
個game評仲寫Switch版比PS4 版多左個玩法
寫game評果條友點拎隻PS4版出嚟寫架
圖：

Ching做乜仲睇支那01

我Google game評佢第一個彈出嚟
好奇點解會寫PS4 版

條作者9成將呢隻game同dq11s個8-bit mode撈埋
然後鳩寫交稿
game評我多數去台灣ptt搵

頭先再search 神奇101個news
又係呢間網媒冇fact check亂出稿
尋日白金個「4」既新聞，佢編稿居然寫話希望有大神2
大神IP係Capcom架
佢知唔知自己寫緊咩架

新型コロナウイルス感染症による、
Nintendo Switchなどの生産および出荷への影響について（お詫び）

平素は、弊社製品をご愛顧いただき、誠にありがとうございます。

現在発生している新型コロナウイルス感染症の影響により、日本国内市場向けとして中国で生産しているNintendo Switch 本体およびJoy-Conなどの周辺機器等につきまして、生産および出荷の遅延が避けられない見通しとなりました。同様に現在品薄状態にある『リングフィット アドベンチャー』も、出荷が遅延する見込みです。
お客様には、ご迷惑をおかけし大変申し訳ございません。

新型コロナウイルス感染症の影響を注視しつつ、少しでも早く製品をお届けできるよう取り組んでまいりますので、何卒ご理解を賜りますようお願い申し上げます。

重諗住星期六一早去訂

任天堂: 因應武漢肺炎疫症, Switch/JoyCon/Ring Fit Adventure等生產受到影響 市面上或會出現缺貨狀態

同時
(日本)
動森特別版Switch預約日期延後直至另行通知

Ring fit本身已經少貨而家再少啲，真係唔知等到何年何月先可以正價入手

支那咁恐怖，g持任天堂撤廠

港任個公告唔敢叫武漢肺炎

慘，冇得訂新機

【本体1台で1つの島】
『あつまれ どうぶつの森』は、1台のNintendo Switchと1本のソフトで、本体に登録されているユーザー最大8人まで、1つの島を共有してお楽しみいただけます。

本ソフトを複数本使用しても、作成できる島は本体1台につき1つです。ほかの島で遊びたい場合は、別の本体が必要です。

一機一save

Q.１つの島に、何人までユーザーを登録できますか？

A.『あつまれ どうぶつの森』は、1台のNintendo Switchと1本のソフトで、本体に登録されているユーザー最大8人で、1つの島を共有してお楽しみいただけます。

Q.複数の島を作成したいのですが、方法はありますか？

本ソフトを複数本使用しても、作成できる島は本体1台につき1つです。ほかの島で遊びたい場合は、別の本体が必要です。

島のセーブデータは、Nintendo Switch本体に保存されるため、パッケージ版とダウンロード版を併用したとしても、島（セーブデータ）は1つです。

日版同英文版係分開買

英文盒要去澳洲美國嗰啲

垃圾01請埋啲垃圾

十月十一月買咪冇事

白白浪費咗啲錢 當買個教訓

動森主機delay

動森save backup 功能準備中
推出時間未定

無理由唔俾人換機

A Nintendo spokesman told Bloomberg News that the company may consider shipping hardware from its production site in Vietnam to Japan if the virus situation worsens. The company is currently sending the majority of that inventory to the U.S.

The Outer Worlds

ring fit炒到就黎貴過switch本體

會唔會有MIJ switch

屌一心一意等訂呢部
依家出去買普通版算

今日去左睇1480
美森80美金訂左,但唔知送唔送到黎
仆佢個臭街

switch 係咪一齊要原裝火牛先可以搏電視mode?
有冇其他替代品？

咩事? 上幾個星期先800幾

我去搵主機,要連埋game買3千幾
然後佢同我講,遲下主機都無得你買
再抬頭賣兩日 見到個健身環標住1480
黑店黎

*再抬頭望兩眼

全民匿埋屋企做運動抗疫？

Void trrlm();
咩驚黎

《FAIRY TAIL 魔導少年》（PlayStation 4 / Nintendo Switch / Steam）為進一步提升品質，決定將預定發售日延至 2020 年 6 月 25 日（四）。

唔好玩架

入咗隻孖車玩，想問下啲U型彎發夾彎要點過，成日都飄到跌落街

希望動森唔好延啦

p5s好劇情向
仲以為可以冇腦無雙

唔識日文
中文化連公佈都未有，有排等

動森最初好似話係19年冬? 已經延遲到3月

日本一新嘅虐待蘿莉遊戲

屌你，全線豐澤無機

其實玩咩㗎

pd火牛 45W

對話選擇影唔影響劇情
希望中文更新 唔洗買過隻

Fallout

又係中國累全家

We’re delaying @OuterWorlds on Nintendo Switch due to the coronavirus impacting the Virtuos team working on the port, to provide them enough time to finish development. We’ll now be releasing the physical version on cartridge. Once we have a new launch date, we’ll let you know!

thanks

呢個唔建議出街既時態真係屋企打機係贏家

個個細路都唔出得街，老豆老母焗買比佢地架啦

想買機，豐澤同百記冇貨仲可以去邊度買，
利申：住得唔近aeon或者UNY

Zelda links awakening

仲要中國無開工補唔到貨

有初音偷跑消息未

想玩但好似得日文

傳聞話周街無主機賣係咪真

大舖 豐澤果d無,細game舖唔知

部分細鋪有，但平均加200$-500$

請問邊度有大電機賣

iOS/Android『モンスターハンター ライダーズ』ショートPV(ストーリー編)

【あつまれどうぶつの森予約特典まとめ】

【依頼殺到 Wii修理受付を終了】

任天堂は、2月6日の同社到着分をもって「Wii」の修理受付を終了したと発表した。予測をはるかに上回る修理依頼の殺到により、修理に必要な部品の在庫が想定よりも早く無くなることに。

荃豐

你係咪調轉左 細鋪先平啲喎

定係話緊細舖今日價=細舖兩個月前嘅價+200

想問下我母機係lite下載左大亂鬥玩，子機用黎駁電視玩，問題係母機有sd card 子機無，咁係點樣可以子機玩下載遊戲?

玩果陣將母 機個sd card暫時轉去子機?

買多張sd card

TKS,以為可以換張SD CARD過去...
早知一早買多張

請問有冇推薦既sd card?
想要512gb 係咪 Lexar最好？
唔該咁多位巴絲

俾中國買起左變中國牌子 不了

有無啲健身/體感遊戲推薦？
除咗健身環

咁請問有冇推薦？

Samsung evo / sandisk extreme 啦
ultra 出過事 唔好買

fitness boxing

唔該絲打or有棍絲打
連登有愛

仲有無其他推薦？
just dance 又好似唔係幾啱心水

mario tennis?

特價GAME除左日服 仲有邊區會多更新?

《聖劍傳說 3 TRIALS of MANA》中文版實機遊玩

(ps4版)

係us eshop用剩$0.01，想轉返去hk eshop都唔得有咩方法

用金幣+買gift card砌夠一隻game嘅錢 //
揾customer service

得喪屍無人開工
主機產量不足炒緊
連動森限定都受影響

動森我都打算買dl 版, 反正成日開
仲有一券比Xenoblade

我都諗住俾券dl
但想睇埋佢個搬save方案先

我早兩日先買， Aptia , Aeon 仲有， $2350。

Important notes regarding save data

This game does not support the Save Data Cloud functionality of Nintendo Switch Online. However, the ability to recover Animal Crossing: New Horizons save data from the server in the event of console failure, loss or theft will be available to Nintendo Switch Online members sometime in the future.

Animal Crossing: New Horizons does not support the ability to transfer your save file from one Nintendo Switch console to another.

姐係有得cloud save但冇得直接transfer?

日文嗰邊係話檢討緊用特殊方式back up，但要搬去第二台機係唔得
將來出咗新機呢部就變動森專機

聽日去aeon 睇下先
唔等綁健身環版了，等唔切

但仲係未有direct

係。

直燒話左會返貨

點解唔可以cloud save同轉機？
利申：剩係睇片
同牧場物語一樣玩法嘅game嚟咋喎

打去問有冇貨先啦

今次設計係一部機8個acc共用同一個島
即係所有acc嘅進度實際係存落個島，令到back up同轉移好麻煩（冇得跟單獨acc嚟處理）

如果真係同屋企人share一部機而有幾個ac，咁人地可能唔會想同阿哥玩同一個島。邊個天才諗住咁刁鑽既設計.....

我覺得咁幾好
不過遲啲換機就pk

想自己一島請買多部機

其實有行貨機唔經狗源真係建議唔好買水貨冒險
果1年保護最少可以換一對joycon

UNBOXING! Nintendo Switch Animal Crossing: New Horizons Edition

健身環其實正價係幾錢
見官網冇寫 同埋發覺香港好似冇咩網可以訂呢隻GAME

印象中正價係58x
全世界都缺貨食

Aptia , Aeon琴日睇冇哂

好靚 但唔知要等幾耐

如果關係好既 會share一部機
大家分享下個島建築
屋企家私佈置
個設計其實幾啱一家大細

家用機黎講 印象中舊作wii都係共用一個島 可以加唔同人物Save

可能因為我鍾意同屋企人一齊打機

諗唔到Share同一個島其實有咩影響
驚人地搶左你最鍾意既位起野？
定係驚有隻動物你唔鍾意想趕走佢但屋企人鍾意佢

我仲以為4舊 琴日有fd問我要唔要2手900我仲話諗住56舊買

健身環都二手重要900你果個係唔係fd黎加

所以果斷唔買

絕交先係呀呱

可能你個FD千幾蚊接貨呢
900已經平放比你啦

有無人成功pre order動森主機?
去邊訂?

男仔用會唔會好怪

怕咩

溝死女

想要手制

我都想知

唔係delay咗咩

動森一機一save，細機玩定大機玩好

百老匯深藍

依個時期買digital安全d
都唔知3月咩環境

3月20

健身環、日本個邊會唔會有機會唔洗食抄價？

日本果邊都冇貨

想問吓eshop係咪鎖咗信用卡？
啱啱轉挪威地區買Overcooked2，試咗幾張卡都唔得，link paypal又話地區唔支援... thanks

見到置頂post喇！原來歐美鎖咗得日本store用到香港信用卡

依個我都覺得寫得唔好
百老匯買的確可以避左撐警寶源
但百老匯自己都係深藍

我下個post再執執佢

唔使執啦，pin埋都冇人睇

仲要炒狗
ringfit1月尾已經炒到14xx

咁撚仆街 食水仲勁過啲黑店

屌2980淨機你去黃店硬食狗源好過啦百老匯本身又唔係好人

全く販売されないイナズマイレブン アレスの天秤

依家人地就係睇咗樓主寫個#1，所以去咗百老匯買呀
自己睇Pin啦

Sorry 冇睇佢係睇咗頭post 去百記
自食膠

大叻春

我願意用777 性命召喚大叻

我曬你冷
用十三億支那人召喚

一開始係，之前問佢邊間分店有
佢比左港島灣仔區2間 同 元朗1間 可能有
我就係其中一間買左 買完仲有貨😞

百老匯都炒價唔係2340咩

直銷都係代理

Byleth好撚好玩
down b 個super armor好易屈死新手

動森既Amazon 特典係飯盒